求now tv續約平plan

淨係想睇波（主要英超同西甲）
10月完約
想搵啲二百幾既plan